請尊重事主決定，不追究就不追究，兄弟爬山，各有各做

事主不追究一定有佢既考慮
不要分化唔該 🙏🏻

Push

On9打人唔撚洗有後果呀
你老母
單單唔追究呢個世界唔洗有法律啦
你老母生你漏左個腦係佢個臭西呀？

各有各做啦

你老母就做雞咁做

通常恐嚇事主唔肯和解就兩邊都告
等法官判

屌醒佢咋
佢呢個決定有機會令班藍絲更夠膽出手，反正唔敢告，會有更多人受暴力對待。

係呀兄弟爬山，我用我嘅方法屌醒佢，有我嘅考慮，你唔好分化

咁咪兩邊都告囉 我就唔信比人打個巴打會有事 如果咁都有事 仲更加對我地有利 既然比人打不還手都肯 咁比人老屈告入都應該唔係咩問題呀
不過我最後都尊重巴打決定 兄弟爬山 respect 始終佢都為香港捱左咁多拳

乜唔係告兩個放一個咩

尊重啦 你係到屌自己兄弟做乜

講就易
一定申請到法援？
有單官司喺身精神壓力好大

我屌佢，你就識話我唔尊重佢
咁佢作出呢個有機會影響到其他人安全嘅決定前，有無尊重過大家諗過大家？
兄弟爬山唔係免死金牌
唔通我去揸女義士對波之後講句兄弟爬山，大家就連講多一句都唔可以？

頭先個po 先比人屌完我
刑事係唔駛錢告
既然為香港比人打十幾拳都得 精神壓力算係乜 我唔相信係因為精神壓力問題
但我再重申 我respect 巴打決定

警察告埋事主呀天才

我之前個po 咪就係話眾湊囉 點知又比人話我天才

唔告個個事主唔係捱拳個個喎？上面做乜鳩

你口口聲聲話其他人安全 又有冇諗過人地要背負既成本

如果班左膠和理非有藍絲咁勇
香港建國咗好耐